公墓猿work from home 延長至3月1日

有幾多私人機構仍然跟政府機？澳門、支那都逐漸復工，港共咁做是咪有咩盤算？

得兩個可能：

一、政府冇晒口罩，但又唔可以比人知
二、分化私人市場員工同工務員手足

工務員手足記住 612, 721, 805, 811, 831, 101, 1111, 1112, 1117, 1118